已找出C.朗感染源頭？他是被這兩人傳染？

C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）在葡萄牙國家隊確診感染新冠病毒，目前已處於隔離狀態。有關C.朗拿度可能的感染源，葡萄牙媒體進行了分析。

從目前的種種跡象看，葡萄牙國家隊可能出現了群體感染，最初有據可查的感染者是安東尼-洛佩斯（Anthony Lopes）和荷西-方迪（Jose Fonte），這兩名球員在國家隊集訓初期，被檢測出新冠病毒感染，雖然立刻被送離了國家隊，但可能為時已晚，葡萄牙隊內已發生了群體感染情況。

另外一種可能是，C.朗拿度在祖雲達斯時就已經感染了新冠病毒。之前祖記的兩名工作人員檢測呈陽性，全隊處於隔離狀態，但C.朗拿度和其他六名球員被許可前往國家隊報到，意大利衛生部門稱這一舉動違反了防疫規定，並將情況通知了地方檢察官。

另外，在葡萄牙與西班牙、法國的比賽中，與對方球員接觸的C.朗拿度也存在感染可能。

傻閪今次唔只慌敵 慌埋自己友

雞姦嗰陣中嘅

呢兩條友睇落完全無眼神就知係壞人啦

跟住今晚果場仲繼續踢

原來方迪仲踢緊

源頭喺武漢